話人港豬其實自己係笨柒

雨革，東北，港大事件後拉嘅拉，坐監嘅坐監

港豬呢？繼續返工放工，日日食好西，得閒去旅行，買樓結婚。

你覺得港豬乜都唔做，其實佢地想坐享其成ja，唔好咁kai啦，以為佢地真港豬。